【聲稱無父幹】22歲大學生做老闆，賣六萬八蚊威士忌

今年22歲的鄭立德（Aslan）是理工大學旅遊管理系四年級學生，但他同時有另一個身份，就是一間威士忌專門店的老闆。

或許你會懷疑，一個學生究竟哪裏來資金，開設一間威士忌專門店呢？Aslan面對這問題，淡定地揮一揮手回答：「很多人也好奇，為甚麼我會有錢開這間店，他們都會問是否家人資助？不過，事實是這筆錢全部都是我用自己能力賺回來的，因為我家的經濟條件不是太好，大家都只是打工仔而已。」

但要開一間威士忌專門店，閒閒哋都要三四十萬，這對於一個家境普通的學生來說，應該不是小數目，究竟用甚麼方法可以賺到這麼多錢呢？

他說：「因為很多人不懂得找威士忌，我會幫手搜羅一些他們想要的威士忌，我就從中賺到一筆錢。」

真係信不信由你

因為很多人不懂得找屎忽，我會幫手搜羅一些他們想要的屎忽，我就從中賺到一筆錢。

咁我就信

YES 讀U個時見過有人儲到300k

條友year2就揸audi返學 應該冇父幹

蓋Ching

吳天海
霍建寧

都係打工仔咋

所以篇報導我特登有紅色黎quote